男朋友係泰國叫過雞，點算好

我同男朋友拍左兩年拖，都算幾穩定。佢今年畢業，就話同朋友去芭提雅玩。以本人對芭提雅既認識，最壞事既事都係人妖show，又見佢難得一班朋友夾倒時間，所以就放心比佢去。

我冇去過芭提雅，就好奇睇下有咩特別，一睇先知原來果度最岀名叫雞揼邪骨。佢係香港都不時落bar 飲酒，所以我梗係即刻問佢係邊。佢話就話係圍內飲下野，傾下計，佢有一堆朋友力撐，又話怕有病乜乜乜，一定唔會做衰野。我半信半疑又冇咩證據，只可以信住先。

我知佢至少帶左六千幾港紙去，但番到黎香港我見佢用淨好少泰珠，就chok下佢，睇下佢啲錢用左係邊度。佢求其答左啲揼骨食飯就算，我覺得好有可疑，所以就對番啲whatsapp 紀錄，再search 下究境果度洗費係點。就算係日日揼啲高級骨，最多都係5/600 HKD，佢去左芭提雅四日三夜，最多咪二千幾。加上果啲骨一揼就兩三個鐘，同話比我知既schedule 有岀入，於是我就再問佢啲錢用左係邊。

我做哂research 佢根本冇得抵賴。佢終於承認左佢去左叫雞揼邪骨。我覺得好嘔心好恐怖，根本由一開始佢同啲朋友就諗好去泰國做呢啲野，仲同啲朋友夾哂口供，諗住神不知鬼不覺。我傷心左好多日，原來佢為左尋開心可以做咁大場龍鳳黎瞞住我。如果唔係我發現倒佢既洗費太大，我可能真係會到有性病先知。

奉勸所有女仔真係唔好放心個男朋友去芭提雅，就算佢啲死黨力撐都好，都有可能係夾埋。等到岀左事知就太遲。

你根本一早就知
係佢去之前你一定已經形住

男人要叫雞,去到邊都會叫架啦

連人妖都屌埋你都未知

其實你男朋友冇去叫 雞係去咗叫鴨

重點係佢呃我

即係佢唔呃你就可以叫?

光明正大就得

佢屌第二條仔姐,唔算出軌

洗唔洗check 下有冇性病.....可以去邊到check

有邊個男人唔叫雞？咪傻啦

我不叫雞

tg: high-quality-single-bro

有條刺/成日諗住/精神緊張>>分手
尚算接受到>>拉佢去check病

叫雞姐,又唔係有第二個,好心你啦

港女講野就係咁矛盾

你男朋友變返直，點算

Beautyexchange

你平時滿足到你男友嗎
會不會叫你做多少少花式又唔制
做時又死魚 又唔肯含

假膠
正常人講句借左比朋友你已經駁唔到
所以一係你假膠一個你男朋友on9

你條仔寧願叫雞都唔益你

有人嘅地方就有雞

男人都是19樣